習近平：我輸左香港區選，台灣大選；但贏左美國大選

港台都是屬於咱們

中共冇輸到香港選舉

立法會選舉先係重點